【邊位手足讀紅藍紫底中學！】入嚟我哋幫你

學校做咗咩仆街野一定要出聲，要知道嗰班教畜只係喺學生面前先有特殊身分，喺我地成年人面前佢地係nobody，我地會盡力幫你。你地走上前線擋子彈，我地冇理由少少事都做唔到

其實大家要更重視仆街教畜嘅問題，同popo一樣，佢哋工作時嘅一言一行都好大影響，因為佢地喺特定地方係擁有權力，千祈唔好比佢地濫權，因為佢地會用權力嚟施壓甚至鎮壓。

中學生我愛你地，一定盡力幫

唔好有事

推

學已開

整個list
1. 嘉諾撒聖瑪利書院
男老師強行搜袋 沒收gear 喝罵學生 改memo紙內容